馬房突發！！

前晚我執二攤贏完隻五星特工 個馬伕竟然同我話依隻馬雷神刀操吾掂

錄底左